[求救］收到一個7位數字嘅電話

今日打嚟 七個字好奇怪唔敢聽 但係佢有留言信箱

有冇巴打都收過七個字嘅電話號碼 仲要852

有啲驚唔敢聽留言

Self push

+85 2601 9061
+85係地府打黎，下世小心d

死喇你 我個frd又係試過咁
聽完電話 第二日呀爺死左
真人真事

唔識唔好亂講 我朋友老豆過左四日先出事

似有人睇你唔順眼去左暗網請殺手對付你 規舉上嚟到香港通知番你

WTF

其實問電訊商有冇用

打返過去

好恐怖

我前幾日收到+852跟住9位數字嘅電話呢啲奇怪號碼應該詐騙電話黎

鬼來電 下世小心啲

聽留言有咩好驚

驚變咗都市傳說

咁你肯聽未

點解唔聽

00後？睇youtube睇壞腦？

我都收到

關於乜

成日收到架啦

我呢幾日都收到好多+852電話
好似正常香港本地打黎唔會show +852
有既係海外扮香港唔好聽

今日都收到6位數字電話留言

之前我收到+17810603157

今日收到14位數字嘅電話 +61字頭

話說尋日第一次收到4字頭電話no.

係80年代打黎

支那移動 or 假順豐，完。

都係個句
落街市衣紙鋪搵人搞
唔好問點解

依啲係用電腦撥號既電話黎
你打返過去都係打唔到

假冒香港電話號碼嚟

同埋來電顯示唔一定係真number

+221

Senegal

cls 聽都未聽過

塞內加爾呀

尋日先收到個德國打黎話香港入境處搵我

提提你，七月到了

其實係90-94年
因為89年尾易撥日之後先至變晒7個位
95年頭再加個2字喺前面

60字頭應該係沙田區

應該係android機玩虛假來電顯示號碼app，條友唔細心打漏咗一隻字

4字頭而家好似有用喺手提電話度

之前我死鬼阿爺打返上黎都係得7個字, 問返先知以前電話係7個字
你係前面加返2字就得

農歷七月

Brian Cha部電話？

上面懶好笑個d 小學畢業未？